PC槍game 有咩方法可以大大減外掛？

除左BAN大陸IP外

可唔可以試下整個VIP server
要信用卡或者儲值卡 lock住你$500定金
呢$500係隨時拎得返（3天處理）
一發現用外掛就即時鎖帳號扣定金

外掛成本大增 你土豪外掛狗咪500 500咁比落去

用外掛對付外掛

隻game 本身已經內置外掛
無限血, 必中, 必殺etc

神仙對決
我鎖血你又鎖血
一齊唔洗死

個個都轉哂ps4用mouse kb玩

好似work 咁

不過講開又講

其實pubg 要比錢買隻game

啲人都照用

其實收錢好似無乜用

收太貴其實變相小人玩

Ban左大陸IP仲有大把俄仔同unknowncheat班人
唔好以為全世界得中國人先會開掛啦

所以咪要整個VIP server
你普通server唔洗按金

特登整個支那ser
再宣傳係專門為支那人們減少延遲提高遊戲體驗而設

overwatch

真，apex bf5 大把爆頭高手

咁其實搞到普通ser 其實即係外掛ser

我認為只有未來嘅 用cloud 打機先真正可以做到杜絕外掛

成個運算係咩cloud 到做

自己部電腦只係連上網

咁先真正搞得死外掛

起碼有一批人 可以正常體驗遊戲 又唔洗得果60fps同低畫面質素

一隻好game $500蚊 唔算貴

你玩手游閒閒地都課超過$500掛

電話game 已經好耐無課金

但online game 一定要個community 夠大先好玩

你諗下 你聽到依個vip ser

一係你就俾依舊錢入vip ser

一係你直頭玩都唔會玩

邊有人會想玩一個有外掛嘅ser

收依一舊錢其實會小好多人玩

btw 唔好叫手遊 好撚蝗

bf5賣到五百幾
一樣大把外掛

又唔係收 係定金
你唔玩果陣 可以退